(沙士)請立即禁止美國🇺🇸人入境，呢次唔係講笑

傳過來，可能死好多人，港爆了

記者朋友你好

希望你有消息來源
否則真假都要坐

噏乜春？

快

我好恐慌

準備好警察上門未

起碼作個故仔啦大佬
一句話想人信

嘩等我拿拿林炒哂公司班美國人
多謝樓主可靠消息

不安

source?

全美37兒童死於流感 嬰兒潮世代亦易中招
01月27日(六) 12:13更新 10:20建立

支那有冇死？

流感=沙士？

算啦驚已佈

Link ?

全球不少國家及地區近期受到致命流感肆虐，且未能制止擴散。其中在美國，疫情料成為15年來最嚴重的一次，全國上周確診多1.2萬宗流感個案，其中有37名兒童死亡，單於上周便有7人不幸去世，全美12個州、約20個校區停課。除了兒童在疫情中陷入危險，嬰兒潮時期出生的50歲至64歲人士，亦大量中招入院。專家估計，美國今次流感疫情將有逾3000萬人染病，死亡人數或數以萬計。

今年度的美國流感季節於去年10月開始，預料於今年5月結束。根據疾病控制及預防中心於周五（26日）提供、截至本月第3周的資料，流感連續第3周在美國擴散，幾乎所有州同時遭流感肆虐，確診個案達8.6萬宗。包括全美50個州、首都華盛頓、波多黎各、美屬維爾京群島及關島在內，美國本土只有首都華盛頓的流感肆虐情況屬於「本地性」（local activity）。49個州屬於「廣泛性」（widespread），只有遠離美國本土的夏威夷，其流感肆虐情況屬於「本地性」。

疾病控制及預防中心流感部主任杰尼根（Daniel Jernigan）周五（26日）表示，屬於最易感染流感人士類別之一的兒童，預料今年度死於流感的人數，有機會追平甚至超過2014年至2015年度流感季節的148人，或於3月底前增至150死，但疾控中心不會統計流感死亡的成年人數目。亞拉巴馬州、阿肯色州、愛達荷州、伊利諾伊州、密歇根州、密蘇里州、北卡羅萊納州、俄亥俄州、俄克拉何馬州、田納西州、德州及維珍尼亞州都有學校停課。

杰尼根稱這是自2009年以來，美國經歷最活躍的流感季節，在全美求診的人士當中，有6.6%與流感有關，每10萬人有41.9人入院。今年度肆虐美國的流感病毒主要是H3N2，患者多為兒童及65歲或以上人士。不過，中心發現在因流感入院的人士類別中，最多是65歲或以上人士，但第2多卻是50歲至64歲、屬嬰兒潮一代的人士，每10萬人就有44.2人入院。

當局暫未找出嬰兒潮一代於今個流感季節，特別易中招的確實原因，外界估計其中一個可能性是H3N2與H1N1同時肆虐及混種有關。此外，有報道指出，H3N2於1968年才首次在美國爆發，意味50歲以上人士對H3N2的抵抗及免疫力較弱，而他們之前注射的疫苗，亦未能好好抵抗H3N2的侵襲。杰尼根形容，嬰兒潮一代的入院比例，比他們的孫兒還要高。

杰尼根指出，根據之前爆發H3N2的流感季節，流感肆虐期平均持續16周，部分情況更持續20周，因此美國現時處於流感季節的中期，預料情況將會惡化。他重申，現時才注射流感疫苗不算太遲，呼籲民眾盡快注射疫苗，但否認全美的藥房出現流感疫苗及藥物短缺。不過，杰尼根承認現時對抗H3N2的疫苗成效不佳，其免疫力未足以預防今年度爆發的H3N2。

在2014年至2015年度的流感季節，美國有3400萬人染病，當中71萬人要入院治療，最終有大約5.6萬人死亡。有疾控中心官員預計，今個流感季節的情況將是差不多。

屌啦星
你係咪智障架??
流感不嬲都係咁架啦
死既大多數都係bb同老野
咁又有咩問題?

弱智仔
睇下上年香港流感咩情況先啦
上年其他on9 講到流感死既人數多過沙士 都比人屌到化啦

自 2017 年 5 月 5 日加強監測嚴重流感個案起，中心共錄得 450 宗嚴重個案，當中包括
307 宗死亡個案(截至 8 月 2 日)(圖九)。這些個案包括：

 431 宗成人個案(年齡為十八歲或以上)，當中包括 304 宗死亡個案。這些個案中，有
385 人感染甲型（H3N2）流感；21 人感染甲型(H1N1)pdm09 流感；13 人感染乙型流感；
12 人感染甲型流感(有待分型)。已知 160 人(37.1%)曾接受 2016/17 年的流感疫苗注
射。304 宗死亡個案中，已知 137 人(45.1%)曾接受流感疫苗注射。2017 年初的冬季
流感季期間則有 66 宗成人嚴重個案(包括 41 宗死亡個案)。

 19 宗兒童流感相關之嚴重併發症/死亡個案，當中包括 3 宗死亡個案。17 宗個案(89.5%)
沒有接受 2016/17 年的流感疫苗注射。2017 年至今共有 27 宗兒童嚴重個案(包括 4
宗死亡個案)。

香港上年已經有h3n2 宜家先到美國
照你咁講美國中招就要禁止入境
全球都唔撚洗交流 剷撚哂d飛機場碼頭佢啦

得啦 不誠實使用電腦

氣水都唔比入

係真就好
黎多次Sars 樓爆